正式宣布：建議派配票機器壞咗

狂賀

我見重係9 停左好耐

區議會點配票

你個嘢壞咗啊

你知唔知咩係配票 單議席點配呀

人哋配立法會
成日打飛機

區議會1on1多，難配票

種票機壞咗就講得過

佢唔係配票壞左
係鐵票唔夠
區議會唔洗配票
只睇你動員到幾多人去投票姐

配咩鳩？

單議席單票制邊有得配
不過連袋底d票都刮曬出嚟都輸咁多就

阿婆都屌你 往年派五公斤米
今年比個爛鬼枕頭
拎完禮物吸印比後生仔

overload

傻咗呀？人哋要幾多有幾多呀

多數都1ON1, 你無得配票, 但立會就可以配到

配資源, 巴士, 義工, 福袋

開心得濟，係種票

出cheat都輸
返去摺被

單議席單票制鬥谷唔需要配票㗎

今次種票同掌心雷都無用 投票率太高 對方策略失敗

3位數對單位數

屌，你個野壞架。

中央每年畀咁多維穩費竟然做唔到野！

等睇建制派聽日一車車入中聯辦謝罪！

其實個總票數唔係差好遠的。

如果係立法會佢地會配到唔會咁差的。

唔好打飛機住，保持警覺

唔係配票機器壞咗, 而係支聯辦配盡晒票加埋黑哨都敵唔過香港人真民意!!!!!!!!

141:12

藍屍聽日會唔會暴動?

理論上分區嗰陣都做咗啲配票嘅

不如話廢老覺醒 福袋照拎 再投黃

區議會鬥多票喎

not at all

環保南選區
1. 姜新華(民主派)：2063
2. 張美雄(建制派)：3577
3. 吳可淇(獨立)：1136

睇總票數 唔係贏好多
當佢公投嘅話都未夠3份2

叻

種票機overload 壞撚左

真係要小心 同埋今屆cup去圈外 cup幾個印都照計
好危險

03年壞咗次

結果咪又升級咗

小心啲

單議席我配你老母票
你諗下點樣下次立法會選舉會贏好過啦

立法會先會配到票，
即係預計每一席需要穩操幾多選票，然後安排啲地區樁腳去呼籲當區選民，去投比某個立法會議員候選人。

區議會係種票，搵啲唔係住你條邨嘅人，登記喺你條邨啲單位去投票。

配票係比較突發（當然都有準備）
種票就係要一早預謀定

大家今次真喺贏在反自動當選 希望區選後要開始交棒反功能組別自動當選 咁多黃店我唔信趕唔走張宇人

單議席單票制，點配票？🤡🤡🤡

立法會係比例代表制先會配票！🤡🤡🤡

有咁既數 建議配立法會就易得多 唔好開心得咁早

有咁既數 建制配立法會就易得多 唔好開心得咁早

點會配唔到，種票去第二區

下次立會，佢地就會用盡全力，所以要食住今次小勝氣勢，成立獨立調查，改善無限權力漏洞

止暴制亂

建制狗: 立法會你班廢青贏到再講

出CHEAT都輸番去含撚啦

不嬲區會多建制
睇黎今次真心可以光復十八區

試拳重
立會先係正分

你舊野壞左啊

問題係港共係咪認真show hand 先？
停電、換票箱個d 做齊咁點

講中
兒登要提升下智商

公開暗示造馬？

唔識就縮返埋啦
立法會玩比例代表制先有得配票
而家啲票都係得六四比
基本盤跟本就冇乜點變
只可以話今次贏在多左泛民支持者出來投

種票種落你屋企好難咩

有間空置單位住12個支那蝗 有幾難

區議會係乜制你知唔知?

配票立會先有

怡家 15了

唔好咁開心住可能下年先用

記住
今日我地係出哂黎投
對手而家知道哂我地底細
下次一定會再變陣
唔會咁易打

其實有冇可能係港共扮公平俾我哋贏區選，等我哋承認選舉嘅合法性，到立法會選舉先出盡陰招收我哋皮

今次之後，對家肯定加大力度種票

1on1配乜撚野票呀on9

樓主on9啦
根據民調，黃藍應該係7:3比
你見暫時總票數係6:4比
邊忽壞左？

贏既人星期一全部同我去Poly救人

呢啲call行馬都唔夠馬

班民賤聯咁大貪，似立法會選舉攞多啲經費咋
立法會選舉告急啊

唔係壞咗
係佢地估唔到
連被三罷都唔願意嘅香港人
一叫投票會同返工一樣仆住去
我唔知24小時之前
有邊個可以準確預測到
今次投票率可以去到7成有多

口投民賤聯策略大成功

都唔一定話區選就無配票, 以前有地區自動當選, 聽聞佢地將當區d票種去隔離有競爭的區度用, 不過今年無白區呢招用唔到